專家建議12港人咬舌自盡

有時活著更辛苦，比支那非人道道虐待

招供之前24小時輪班監視唔會比你死到

係 根本應該準備CIA 特工毒藥

任務失敗就要食 預防失手被俘被虐

唉，可能24 小時咬住公安d 底褲防止咬舌

他們只是平民

破產專家